覺唔覺得cosplay 要考牌？

例子太多唔貼圖

求圖plz

爛波.jpg

我入到黎

自己google 夏蕙e 都一堆

太空坦克

做g都要考牌

叫我

講還講唔好貼圖ok?

唔覺，尊重
P.s. 勿貼圖

對波做乜撚嘢事

1入黎就2件重口味, 說服力好強, 駁唔到

255